其實警隊只欠一個精神領袖

反洗腦

將仇恨轉移番去推佢地去死嘅林鄭政府

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

距離警隊叛變

只差一步

好關鍵

不斷催化

糾正思維

帶領警隊

醒覺
抗命

自推9

光服香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

自推10